有冇人覺得成日去日本既人好撚扮野

身邊有一對情侶朋友，近呢半年去左3次日本，成日係到講日本係家鄉，日本呢樣好個樣好，我心諗咁撚鍾意咪移民果去囉。

旅行同移民2樣野黎
當你真正生活係個度
你就知人地好排外

定你無錢去